{
	"Aerial Ability":"制空能力",
	"Command Of Area":"拦截传中",
	"Communication":"指挥防守",
	"Eccentricity":"神经指数",
	"Handling":"手控球",
	"Kicking":"大脚开球",
	"One On Ones":"一对一",
	"Reflexes":"反应",
	"Rushing Out":"出击",
	"Tendency To Punch":"击球倾向",
	"Throwing":"手抛球的能力",
    "Corners": "角球",
    "Dribbling":"盘带",
    "Free Kicks":"任意球",
	"Long Throws":"界外球",
	"Long Shots":"远射",
	"First Touch":"接球",
	"Crossing":"传中",
	"Finishing":"射门",
	"Heading":"头球",
	"Marking":"盯人",
	"Passing":"传球",
	"Penalty Taking":"罚点球",
	"Tackling":"抢断",
	"Technique":"技术",
	"Aggression":"侵略性",
	"Anticipation":"预判",
	"Bravery":"勇敢",
	"Composure":"镇定",
	"Consentration":"集中",
	"Creativity":"视野",
	"Desisions":"决断",
	"Determination":"意志力",
	"Flair":"想象力",
	"Influence":"影响力",
	"Off The Ball":"无球跑动",
	"Positioning":"防守站位",
	"Teamwork":"团队合作",
	"Work Rate":"工作投入",
	"Acceleration":"爆发力",
	"Agility":"灵活",
	"Balance":"平衡",
	"Jumping":"弹跳",
	"Natural Fitness":"体质",
	"Pace":"速度",
	"Stamina":"耐力",
	"Strength":"强壮",
	"Nation":"国家",
	"Name":"国家",
	"Full Name":"全名",
	"Date Of Birth":"生日",
	"Age":"年龄",
	"Height":"身高",
	"Weight":"体重",
	"Player":"球员",
	"Club":"俱乐部",
	"Name":"名字",
	"Add":"添加",
	"Club Name":"俱乐部名称",
	"Squad":"阵容",
	"Year Founded":"创立时间",
	"yyyy-mm-dd":"yy.mm.dd",
	"Current work for %s":"目前效力于 %s",
	"Page %d of %d":"%2$d页中的第%1$d页"
}